(唱歌撚) 究竟寵物副歌果句點唱?

淪為行過寵物 貓狗了解我的悽慘
失寵後不往吠叫 妳都可以和他到處浪漫
前來迎接災難 慾望無限福氣有限 男孩令妳掙扎在不安間
天高地闊受過苦洩盡氣 得我陪伴你不見不散

呢句試過真音上 好緊 好似扯住咁
混又混唔好 好難掌握果種有D爆爆地又SMOOTH既感覺

假音黎啵
掙扎在...呢句先真音